井上尚彌升磅 曹星如願望對決落空？ 曹星如：我亦可能升磅！

曹星如（Rex）對河野公平的大戰突因Rex受傷而告終，當時全港市民大感愕然，坊間甚至湧現不少負面評論，批評Rex勝之不武。Rex坦言聞訊後確感不開心，但很快便釋懷：「我一開始真的感到有點不開心，但我明白大眾想了解拳賽，因此很快便釋懷。」其時Rex左眼腫傷誇張，他憶述當時未有預計情況嚴重：「本身我沒有想過視力受損等問題，但醫生愈講我便愈擔心，惟有好好養傷。」中國拳手鄒市明近日視力受損，Rex表示心同感受：「嘩，真的很擔心，祝福他早日康復，畢竟大家都是拳擊運動員，看見其傷勢我也不好受。」

雖然Rex暫未有計劃再上擂台，但他亦有留意拳壇新聞，其潛在對手井上尚彌年終再勝一仗，更透露將會升磅，Rex未有排除與他對戰的可能性：「我有留意他的比賽，他是一威力強大的拳手，其比賽值得一看。不過即使他升磅，不代表彼此沒機會對決，或許我也可升磅，但一切有待康復才決定。」另外，河野公平團隊揚言有意重賽，Rex則表示個人沒有與他們聯絡。

狗西公關團隊
打垃圾上位，之後不斷用拳王過橋

勁d既約佢打就自然會受傷

Rex 佢已經決定退役

阿如升磅

不敗拳王
求其係mk執件排骨仔都抽贏佢啦

佢每日既願望，就係同井上打返場

驚佢俾人打撚死

我可能挑戰泰臣

咩曹星如願望對決落空？
明明佢嘅願望係井上升磅
依d叫如願以償

升磅

河野都當佢沙包咁打

人地升左磅就話好想對決

唔好等啦，啦啦林升磅挑戰人啦

拳王做左未? 人地3個級別都做左拳王 你D2打6憑咩挑戰佢?

佢好重傷咩 休左大半年

中國或成最大贏家

井上雄彥都打唔贏啦

睇錯 如願 望對決落空

事實係咁 你無睇錯

隻眼腫左 抖左大約8個月，都話自己未好

何俊仁咁老，當年比人扑頭，都唔使抖咁耐

算啦...唔係話唔撐自己人
但實力懸殊到咁 衝出去俾人收皮咩
唔好係到鳩up啦

佢班打手話

質疑曹星如=唔支持自己人

依家接下廣告又一日 名氣咁大
洗鬼出嚟搏咩 搏俾人收皮呀？
係唔中意佢成日仲要咁大口氣姐

會唔會一拳入廠

成班都on99
好像阿妓咁 大把忠實球迷屌鳩隊波 質疑雲加啦
唔通咁又唔支持

我諗會傷幾年，之後復出搵3個垃圾打，聲稱用來熱身，其實就繼續擦勝率，打完3條垃圾就話內傷退役

佢班公關知，河野呢d老野，都當佢沙包咁打，再約較高排名死得

急流勇退 保住個不敗打後大把商機

講真 阿Rex仔連同河野公平重賽都唔知贏唔贏到
井上尚彌？咪玩啦....人地幾下重拳打撚死咗你啦

想睇你同佢打打撚死佢

快撚d升
好想睇君如一拳打到條日本仔入ICU

星如或成為最大 贏家

叫波台野獸同佢打過啦

無護住你打假拳 你死左啦
拍廣告啦

富德拳館約戰過佢，純粹交流

佢連富德都唔敢打

之後班公關5毛周圍話9 江富德廢老

E條撚樣真係算離譜 欺世盜名咁偷飯食

收皮啦 屌你老母 淨係識得講大話 滿口謊言

今日先睇完井上1 rd ko 想知君如會點拆招

佢會話，日日都想同佢打
不過未好返

打多次河野公平先啦

河野公平咩，上次咁都贏

運咩動員
沒比錢你咩
你番工咋

做運動就唔會為錢啦

相信 第一round 未打完
就永久退役

阿如: 咪然左囉 又打

河野有約佢

但佢同傳媒話河野無打比佢喎

富德唔差

本身仲覺得佢有一定實力嘅…不過依家講到自己＂可能＂會升磅挑戰井上，真係覺得好撚肉酸囉…

唔好講話升磅啦，快快脆脆打到呢個級别是旦一條金腰帶先講嘢啦，懦夫！

河野公平輸咗就唔好chur住人覆桌咁肉酸啦。。。

150

係咪得香港人先會係咁踩自己人

人地打Boxing，富德泰拳，九唔搭八，唔理你好正常

職業拳手一車車等緊你屌

講明話用boxing同佢揪有幾九唔搭八

自己人都唔撐 劣根性度呢

第一：
泰拳同拳擊係截然不同既運動黎，比賽黎對曹星如的確無意思。
講緊你就算肯打Boxing例，就只會好似之前Conor打Mayweather咁，根本唔係對手 。
拉得成呢場特例賽事，都係為錢咋

無啦啦你試下揾Cody同Romanchenko打，人地彩你有味啦

第二：
曹星如唔係頂尖拳手，但作為一個拳擊手都要精進拳擊技術，升Rank架都要

同富德打，冒住受傷風險，無Rank升

講精進技術尋求挑戰，有咩好得過打Pro Boxer？定叫呀Jose Aldo打下散猜練MMA?

根本放諸世界，Pro Boxer唔會Accept個MMA or Muay Thai Fightet打Boxer例係正常到無人有既事

打贏果個要入廠
打輸果個咩事都無

唔知頭唔知路就收皮啦 江富德剩係識泰拳？

幾時稱霸幼稚園

發覺好多人又唔識又為屌而屌
人地打職業拳係為錢為名聲 呢d係社會真理黎
曹星如團隊花咁多錢時間黎搏到今日名望地位
會唔會拎黎同你一個過氣拳手陳啟迪搏呀？
都戅鳩。

泰拳同拳擊協會 用人為親 打擂台偏幫自己拳手
搞到香港搏擊界一潭死水，快d執7左佢比其他有心既人做啦。

D人話曹星如抖得耐 仲拎咩撚野何俊人黎比
都痴鳩線 人地係拳手黎
抖完一排 體能感覺都跌到另一層次
要操返要花好多時間 唔係好返就可以上得台
同埋上次對河野都知佢仲未夠班
未做好準備就上去打即係等輸 佢呢個年紀已經無得再輸

井上就好似佢綽號一樣係超班
就算係日本黎講都係空前絕後既拳手
曹星如無一方面可以贏到佢 以後亦無可能
但唔代表曹星如而家做既野係無意義
祝佢早日贏得金腰帶 再次帶領起香港搏擊界！

心同感受

乜撚嘢中文？

哦！

一拳比人收皮啦
不過曹星如團隊一定唔會比佢地對決
因為佢贏既可能性係零

梗係繼續做不敗拳王去搵錢好過啦

吳君如

好似Conor打Mayweather咁？
你太睇得起佢地
冇記錯陳啟迪係打boxing先
我唔質疑曹星如實力
但冇世界級拳王腰帶點都起馬打番條OPBF掛？
一條世界性嘅腰帶都冇淨係刷排名升Rank有用 ?
我諗打得pro嘅都會以世界為目標

成日揀人比賽，一千連勝我都得啦

唔難
利申：8舊腹肌 米4高

一拳打到星如入icu

富德話就佢用西洋拳交流

阿如